<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>小小破站</title>
    <link>https://yogurtts.github.io/</link>
    <description>Recent content on 小小破站</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Mar 2020 13:13:02 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://yogurtts.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>蘑菇蘑菇它不会开花，先生先生你还爱它吗</title>
      <link>https://yogurtts.github.io/post/love_poem/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 13:13:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://yogurtts.github.io/post/love_poem/</guid>
      <description>长颈鹿的脖子那么长，哽咽的时候是不是很难受；
章鱼有三颗心脏，心痛的时候是不是很疼；
乌鸦可以学人说话，尴尬的时候会不会装咳嗽；
骆驼有长长的睫毛，想哭的时候能不能说眼睛进了沙；
蛇没有宽宽的肩膀，它累的时候给不了能够依靠的温暖；
小强有两个大脑，孤单的时候会不会一心想着谁；
我没有长长的脖子，却哽咽得说不出话；
我没有三颗心脏，体会不到无法忍受的痛再多三倍；
我假装咳嗽，假装被沙子迷了眼，你也没有看我一眼，
是因为我太弱小，没有很可靠的肩膀吗？
无时无刻清澈的想念，一定比两个大脑一起想你还多吧；
壁虎有一条会断的尾巴，它跑的时候是在欺骗对方还是在伤害自己；
你的渐行渐远难道自己就不伤吗？
鱼没有眼睑，害怕的时候只能眼睁睁的看着这一切；
可我闭上眼睛还是能清楚的看到可怕的真相；
浮游只能活很短，可能一辈子都来不及和心里珍藏的那个人说一些想说的话；
我又能活多久，时间会不会给我可以开口的勇气；
水母死后会变成水，不留痕迹就像从没有出现过一样；
我把人生看作是自己独一无二的创作，便不会频频回首；
你会不会突然地出现，在旧时光的风景里成为我珍藏一生的美丽……
猫头鹰有宽宽的视野，想她的时候也不用偷偷看到眼角发酸；
乌龟有重重的壳，约会的时候就是两个人慢慢地走下去；
毛毛虫的手那么多，拥抱的时候一定紧紧的不想放开 ；
兔子的眼睛红红的，伤心的时候也不怕别人看出来；
树懒的反应那么慢，忘记的时候才开始心疼吧；
视网膜仅仅用余光瞥过留下的模糊影像，
但我只要知道那是你，就已经足够了……
悄悄地爱好沉重，我想背着它陪你走下去，
日升月落的坚定漫长，也没有更多的手可以把你抱紧，
也不敢矫情的哭红了眼睛；
要忘记吗，忘记吧，
心疼了，就划破手指好了，十指连心，他们会努力的为心脏分担一些疼吧……
斑马藏在凌乱的人群中，谁也分不清，
是我有多在乎吗？
我只记得，从一开始，我就没有迷失过你；
比目鱼的眼睛长在一起，凝视的时候是不是专注的只有一个身影；
萤火虫可以发出淡淡的光，夜晚的时候，身后的她就不害怕黑暗；
考拉每天要睡二十个小时，醒来的时候都是用来想谁吧？
蜗牛背着小小的房子，旅行的时候也不会觉得孤单；
鳄鱼只是外表很坚强吧，难受的时候眼泪都笑了；
要怎样看着你才够专注，专注没有深情，温柔却好真实；
要怎样陪着你走过黑夜，身边没有身前勇敢却那么温暖 ;
睡眠可以战胜想念吗，那为什么你每一次都跑到我的梦境里；
梦里我们有一个小房子，你说你要远行，我就把房子送给了夏天；
家？有你在的地方就是家啊，可是醒来以后你就不在了；
你不在了，歌声也不会暗淡，笑容也没有泪光；
嗯，我的坚强从来就不是假装……
青蛙跳的那么高，也只是为了有一天天鹅可以看到吧；
我有多努力多努力的喜欢，你什么时候才会知道呢?
如果爱非要用拥抱来表达，那刺猬怎么相爱？
如果爱非要用语言来表达，那蚯蚓怎么相爱？
如果爱非要用目光来表达，那鼹鼠怎么相爱？
如果爱非要用漫长来表达，那蝴蝶怎么相爱？
如果爱非要用细腻来表达，那大象怎么相爱？
如果爱非要用温暖来表达，那蛇怎么相爱？
我想找一个不需要你的时间，
不是清晨，因为我想陪你看太美的暖茸，
不是上午，因为我想陪你看盛开的琳琅，
不是中午，因为我想为你做好吃的甜点，
不是黄昏，因为我想和你发一下午的呆，
不是夜晚，因为就算没有理由我也想和你在一起……
我想找一个没有你的地方，
没有你没有草、花和树，
没有白云蓝天和会飞的小鸟，
没有拥抱着的男孩和女孩，
没有攥着手的老头老太太；
这些都没有，因为美好的东西都会让我想起你，
于是我在那个地方，没有需要你的时候 ；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>面码，找到你了</title>
      <link>https://yogurtts.github.io/post/introduction/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 01:42:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://yogurtts.github.io/post/introduction/</guid>
      <description>大家好，我是一名iOS开发菜鸡，目前就职于B站。然后呢，这里会不定期记录一些技术文章，或者一些心路历程，今后请多指教~</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>